觀塘有街坊警犬被打

now tv

將軍澳...sorry